同現任拍拖但仲留住前度啲嘢

如題
然後叫極都唔肯扔 話係回憶喎
其實個人就覺得唔尊重

有咩問題

覺得回憶擺係心就夠 唔需要現實仲留住

有d野拋左就冇 見唔到咪算 時候到就會消失

當初就係咁諗 但一直都留係到 仲要日日都對住 隔咗咁耐都仲係到先開口問 叫佢可唔可以當尊重下我扔咗佢

叫佢收埋d 若果咁都唔肯 你要諗係咪佢仲掛住人

聽你講 時候到就會消失 睇下要幾耐 諗住隔多排先再開口講叫佢扔

你提佢一兩次收埋先 男人會好粗心大意

完全接受唔到
成日要幫佢搵藉口，男人係懶啦、粗心大意咁
大晒咩？
其實真係掉返轉，男人係咪真係覺得冇嘢？

真呀 自己心底裡要係咁幫佢搵籍口 其實都係辛苦自己

真係女人先明

真呀依家聽完佢啲垃圾解釋 仲要扮冇事唉 又要對住佢前度啲垃圾

我都係
同埋FB一堆回憶
周圍去、食野、旅行
仲要咩紀念品
錫錫相
諗起都想死

你地一齊咗幾耐？

有朋友都喺咁，之後攤開嚟講
最後散咗，到依家都未原諒對方